今晚我個既MSN狀態又要改做顯示為離線....

顯示為離世